想快啲到朝早但係又唔想瞓覺

認真一問 唔知點解成日都係咁
係咪有咩病。。。
算係失眠？定係點

習慣咗

有諗過係咪 但有時眼瞓都瞓唔到咁
有時又眼光光咁 唔知想點

我係咁 瞓覺好嘥時間
明明瞓着咗乜都唔知 但就好似浪費時間咁